「明日新戰線」商場和你lock

聽日千祈唔好同我全部一人一把鎖，去晒所有大型商場上鎖，咁樣港豬係會翻唔到工架，屌你老母

輕輕一推

聽日我要見到商場照常營業

商場返工既人唔該幫手推

1/10

2/10

3/10

4/10 10連

唔好搞商場 唔該 5/10

我要和你shop 6/10

好嬲 7/10

push

照常營業 8/10

工繼續返 9/10

我要行街 千祈唔好鎖

死都要返工 10/10

唔好搞商場

又一城已經唔開 你地再搞埋其他咁我地去邊

商場係春袋

咁貴租 唔開點有錢租呀

返工撚幫手推一推

4/10

5/10

而家啦屌

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

快啲收埋屋企人啲鎖

唔好搞到係商場做野既人

其實爆鎖真係片刻間既事
不如焊撚死對門重好

第三日啦 唔好再升級啦

再升級 香港真係會亂

諗下有幾多人每日要去商場行街睇戲食飯

無人理戰略post

推

商場要照常營業

推推

聽日想攬炒既入黎

解放商場手足 人人有責

結界師呢？

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

又話解鎖新職業？

上熱門
全晚熱門

再推

和你block

商場大春袋

大家諗下如果圓方個啲開唔到門點算

我要unlock

Shopping!!!

聽日係咪唔會有人出

負皮係想點

係咪好唔想幫到手足

幫手推

聽日唔想見到商場閂門

推
推
推

幫推

一人一鎖呀

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

Push

aa膠仲方便
一支aa膠玩到勁多舖頭

有鎖既拎鎖 商場大門鎖都要搞搞佢

aa膠封鎖匙窿

點都要收商場皮

塞完地鐵就商場？唔好呀

幼砂，石灰，爽身粉，加超能膠，可以填補多餘鎖窿。

結界師

全民結界師

結界

千祈唔好咁做啊

推 唔好搞

救學生，攻狗屋
［ 圍魏救趙］ 18區集中火力攻狗屋

- 分享自 LIHKG 討論

831

對家搞咁多嘢,無非係中環同聽日跑馬, 兩個馬場+中環家下就塞咗,聽日唔使搞,都無人會返工啦. 賽道有乜異樣就好耐都唔晒跑嘅喇.

中要啲商場都唔好搞

曱近平

無鎖呀屌

推比更多人睇等佢地唔好學

鎖好易剪爆

對港豬黎講就唔係片刻

真係唔好唔好

剪囉，最好拆埋道閘。

要行街要返工呀

即時全數裝修中資 ，圍魏救趙

尖沙咀係春袋呀

香港咁多商場 真係唔好亂嚟

有冇屎魔法師係月台 路車九放屎魔法

地鐵都係呀

鐵又屎尿 商場就鎖不了

推！！

Tui

唔好係啲鎖頭上面唧野上去啊，開唔到鎖架

商場唔好搞

塞完再鎖商場會唔會太過分